\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
		
		 \textit{U ovom dijelu potrebno je redovito osvježavati dnevnik sastajanja prema predlošku.}
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković, D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom i demostratoricom
					\item  analiza zadatka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 11. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković, D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  odabir alata i tehnologija
					\item  analiza zadatka
					\item  okvirna podjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 15. listopada 2019. 
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković, D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  sastanak s asistentom i demostratoricom
					\item  razrješavanje nejasnoća vezanih za tehnologije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 20. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković, D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela zadataka vezano za specifikaciju programske potpore
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 29. listopada 2019.
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković, D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Podjela zadataka (Arhitektura sustava)
					\item  Dogovor o implementaciji i podjela zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		
				\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: u ovom formatu: 5. studenoga 2019.
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković,D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Sastanak s asistentom i demostratoricom - komentiranje dosadašnje dokumentacije
					\item  Komentiranje baze podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12. studenoga 2019.
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković, D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Sastanak s asistentom i demostratoricom - demonstracija generičkih funkcionalnosti
					\item  Dogovor o završavanju prve revizije dokumentacije
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. prosinca 2019.
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković, D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Sastanak s asistentom i demostratoricom - pitanja u vezi pohrane slika
					\item  Dogovor o podjeli zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 9. siječnja 2020.
				\item Prisustvovali: L. Arambašić, M. Batur, V. Benković, D. Ergović, A. Soče, A. Sundji, M. Vukomanović
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  Sastanak s asistentom i demostratoricom - demonstracija alfa inačice
					\item  Dogovor o završavanju projekta
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
	
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{ Marija Batur }}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lucija Arambašić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vinko Benković }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{David Ergović }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Soče }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Sundji }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matko Vukomanović }}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marija Batur}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Lucija Arambašić }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vinko Benković }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{David Ergović }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Soče }}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Ana Sundji }}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matko Vukomanović }}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 5 & 7 & 4 & 4 & 4 & 4 & 4 \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 2 & 2 & 2 &  &  &  & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 & 1 & 1 &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 3 & 3 & 3 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  & 3 &  &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 3 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 1 & 1 & 1 &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  &  &  &  & 2 &  &  \\ \hline
				Baza podataka				& 1 & 1 & 1 & 2 & 3 & 3 & 3  \\ \hline
				Dijagram razreda 			&  & 3 &  & 4 &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				& 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		& 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  &  &  &  &  &  & 0.5 \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  & 10 &  &  &  &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  &  &  &  &  &  & 0.5 \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1 &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  &  &  &  &  &  &  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline

				Izrada korisničkog sučelja	& 15 &  &  & 20 & 20 & 20 &  \\ \hline
				Uređivanje korisničkog sučelja	& 7 &  &  &  &  & 10 & 2 \\ \hline
				Povezivanje frontend-a i backend-a	&  & 20 &  &  &  &  &  \\ \hline
				Izrada backend-a	&  & 30 & 6 &  &  &  & 6 \\ \hline
				Povezivanje s bazom podataka	& & 3 & & & & & \\ \hline
				 							&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{dijagrami/commitsmaster.jpg}
			\caption{Dijagram pregleda promjena - grana master}
			\label{fig:Pregled promjena - master}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{dijagrami/commitsdevdoc.jpg}
			\caption{Dijagram pregleda promjena - grana devdoc}
			\label{fig:Pregled promjena - devdoc}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{dijagrami/commitsdevelop.jpg}
			\caption{Dijagram pregleda promjena - grana develop}
			\label{fig:Pregled promjena - develop}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{dijagrami/commitsfrontend.jpg}
			\caption{Dijagram pregleda promjena - grana frontend}
			\label{fig:Pregled promjena - frontend}
		\end{figure}
	
		\begin{figure}[H]
			\includegraphics[width=\linewidth]{dijagrami/commitsbackend.jpg}
			\caption{Dijagram pregleda promjena - grana backend}
			\label{fig:Pregled promjena - backend}
		\end{figure}
		
	